著緊身褲唔著無痕底班女係咩意思？

成條底褲印曬出黎

你無圖係咩意思？

好老土

好撚好睇
直頭覺得自己有能力睇穿佢

你老母著緊身褲都好正

而家市面上淨係賣緊身褲

港女帶起黑u記緊身褲呢個風氣

成陣大媽味出曬嚟

好撚正

純文字討論

樓主老母底褲都唔著係咩意思

好撚正，要圖

鬼波著左見到T字褲底真係爽.

大你老母媽

見過

我大返你老竇呀

大媽啲蝗字無人屌 仲有屌返人轉頭？

我屌你老母冚家剷啊新會員 等人開年出句聲啊

咪臭係，唔知連登規矩就做返cd-rom啦

新年樓樓搵伯母開年我都唔係幾好意思

唔識個用法你就收聲唔好柒啦

高登打手早泄狗 死撚返去你老母個閪到啦

大媽真係蝗字

收嗲啦
對人唔對事

大媽係成班蝗叫先 跟住垃圾蘋果又成日大媽大媽 啲垃圾5p字入撚哂腦

收嗲啦屌你老母
連登唔撚似高登用5p字 想用就死返去啦

呢個係5p字？

想用5p字蝗字返高登啦柒頭

連登唔似高登咁郁D就提人阿媽
想鬧人屋企人既就返高登啦

大媽既用法係點解你都唔識就唔好鳩up啦

大媽都唔講得😂

將高登舊規矩套落lihkg依度
然後叫人返去上高登😹😹😹

形容緊似大媽唔用大媽用咩呀？
教下我啦阿老屎忽
唔好同我講用師奶呀，我笑鳩你架

我都唔知佢想點

希望反大媽個位手足可以講解一下唔用大媽仲可以用d咩

想比人屌

樓上兩張圖唔好再耐啲？
次撚次摟屌褲post都係呢張

大媽係蝗字，但係特定語境用係冇錯喎
大把連登仔用"中国人"呢個term 唔通屌佢地寫殘體咩

Hi伯母

BB, 細蚊女, 靚妹仔, 靚女, 女仔, 女, 女人, 中女, 師奶, 阿嬸, 阿嬋, 阿婆, 耆英